[又係你呀陳生?] 山頂到灣仔索價500 外籍女不從遭的士司機毆打兼劫200元

山頂到灣仔索價500 外籍女不從遭的士司機毆打兼劫200元

一名26歲外籍女子凌晨2時許在山頂截乘的士，前往灣仔皇后大道東200號囍滙對開，抵達目的地後，司機索價500元車資，女事主拒絕，雙方爭執，司機繼而將她載至一個不明地方，揮拳打傷其左眼，再從其銀包取去約200元港幣，駕車折返囍滙對開放下女事主，揚長而去。

女事主返回囍滙寓所報警，清醒由救護車送院治理，警方接報到場，列作「行劫」處理，交由灣仔警區刑事調查第3隊跟進，正追查一名年齡30歲至40歲男子下落。

#metoo

睇清楚d內容啦 關metoo咩事 係又抽唔係又抽

有沒咁狼呀
當人唔識報警

痴撚線的士狗

一定拉唔到人

打咗一拳搶咗兩舊水 之後仲車返條女返去
發生乜事

條的士狗白撚痴
想厄人錢，人地唔比
車人去打再攞返200， 唔係成個銀包攞喎

佢想點阿大佬？

假牌的？

個的士佬載咗去一個不明地方
條女告佢非禮，好出奇咩?

依家好多後生既dc9都係大陸狗廣東話都唔撚識

metoo一係就講條女齋up唔告，一係就嘲人地你情我願爽完掉轉頭屈人，你覺得你抽緊咩水

優質的士

D 的士狗真係覺得人地係應份比特

司機：八婆，我而家車到你屋企收你兩百，你唔好撚報警呀警告你！
鬼：

揮拳打其左眼呀傻撚 你用拳頭黎非禮人左眼？ 定你條賓洲生係眼到 告都告佢傷人啦

架的士優質有撚用

優質的屎司gay先有用

再加傷人同行劫

的士狗食撚屎

我係差佬捉到條友就的佢落黑箱房叫個victim個嚟打獲甘既先開始審

你話習近平比人打就話本天眼
其他人查條撚毛

行劫、傷人、非法禁錮同濫收車資。